description=Mała Fatra to jedne z najpiękniejszych pasm górskich na Słowacji. Znajdują się one na południe od naszego Beskidu Żywieckiego i Baskidu Orawskiego. Najwyższy szczyt to Wielki Krywań 1709 m n.p.m.
zoom=10
center_x=49.22
center_y=19.067459106445312